是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

伯母生快

乖

羊媽生 日快樂

羊B媽生日快樂

羊媽 生日快樂

伯母生日快樂
不過啲字...........不如得閒寫下copy book

羊媽生日快樂，身體健康

羊媽生日快樂

hbd yeung ma

Happy birthday to anut Young

Yeung

羊家幸福

羊母生快

羊媽生快